[戰毒]可以撐Viu，但唔好盲撐Viu

ViuTV今晚9點半開始播港中合拍警察劇集《戰毒》，演員陣容非常鼎記，除咗有一眾北上吸金大叫乜乜加油嘅前TVB演員，亦有大量藍色偽人及現役TVB閒角，例如麥包、莊思敏、林偉、彭皓鋒、BOB、蝦頭等等

觀眾轉台睇Viu，係因為唔鍾意CCTVB陣味同埋CCTVB成日拍警察劇集，但偏偏Viu買嘅呢套新劇就有齊呢兩個元素... 所以，希望大家撳入Viu專頁派嬲，並且喺9點半轉台，以示不滿💢💢💢

1️⃣ 去ViuTV留言，要求停播戰毒

2️⃣ Like下面呢個關注組，甚至將佢條link貼滿viutv facebook

有時間幫手做埋TVB每日任務，會計妹

1️⃣ 會計妹(潘文思怡) 🚫

2️⃣ 廣告達人(會計妹老公) 🚫

[/quote]

Push

Wtf

睇呢班演員同睇tvb有咩分別

push

點解viu會買套咁嘅劇

11點了

啱啱九點半去咗翻睇港台嘅 新導演放映室
好睇

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，更盡一切辦法會趕盡殺絕，本土戰線只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊係十分頭痛既問題，能參與者的數量亦成疑。

但 今次 BNO 大量港人走資走人不旦只可以保有用之驅全身而退保存實力，更可以逼中共支爆發難，借東風引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

On9 以為睇緊cctvb

咪又係食黃飯

On99台

先唔講演員
片尾又蝗語又簡體字係做乜撚

唔講以為cctvb劇嚟

之前喺now播 播完唔好嘥俾viu播埋

同支那合作㗎
有支那妹做女主角

大家應該搞清楚
Viu從來唔係黃（應該話冇個電視台係黃
佢都做過唔少維穩嘢
只係相對tvb
viu好在冇點打壓黃藝人/員工
同比較支持香港音樂&娛樂產業

如果佢過咗條底線
隨時可以唔睇甚至罷睇

睇佢個Trailer 見到咁多cctvb 二三線面孔都覺得伏伏地......
估唔到又係合拍片...

真，夜晚8點開始既31台既節目好多都幾有益（返播紀律部隊片同驚訊除外）

推推

推下先

蕭氏新聞台最黃

講緊免費電視台

睇到吳唱k都知膠劇

今夜睇睇下viu，以為睇緊tbb

講真大家追擊緊tbb，到佢收皮既時候（應該幾年間既事）我諗政府會出手救or俾中支收購，到d班藍偽人／幕後咪又走晒去viu , 到時其實都一9樣……我睇Netflix 算

睇到10半仆佢個街夜媽媽播國歌

教育左年半老母而家都識轉台先搞啲咁既野

你細心留意下
其實viu（now）同開電視（有線）啲時政節目都變緊質
個個台（包括港台）都cctvb化係趨勢

十點半就轉返 viu

見到警察劇就覺得好噁心

要改變生活習慣

推

Cctvb做黑警,viu又做黑警

推
成班傻閪以為viutv唔藍
幾年前抽起天琦《矛盾》單野已經知佢藍到仆街啦

睇完一集，決定唔睇

大家記住係題材係題材呀

唔好再睇啦

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

屌viu變tvb

屌撚死viu

唔怪知套嘢咁大陣TVB味

O咗

Cls 推

比嬲

viutv mon po嘅，唔該同你老闆反映，下次唔好入呢啲題材嘅劇

講得好 支国飛機片請收皮

老實講
睇個TV SPOT覺得唔吸引
唔知係EDITOR剪得唔好定咩
總之永遠一堆人拿埋口面咁就係好戲咁感覺

冇興趣睇

唔只下次
唔該依家同我停播呀

越睇越唔撚對路
唔會再睇

見到娬女想睇下
但見假波藍絲就唔睇電視休息下算數

睇咗十分鐘已經想熄電視，嗰陣CCTVB膠劇味出晒嚟。同viutv做開啲原創劇完全兩回事

viutv玩鳩自己

又FF人哋係黃 黃Viu個logo就黃

抽起馮敬恩開始就當佢第二個cctvb
利申開台se7en睇晒

支持停播

冇乜人當佢係黃
如果佢係黃
收視唔會得嗰幾點

成個post都無FF人地係黃，只係表達對黑警劇既不滿

ON9，全民造星咁好睇就算佢撐警我都會繼續睇viu

ps 00后

其實係好事嚟
好多老一輩睇慣TVB係因為慣咗睇到啲熟悉嘅人
叫佢哋一時間轉台睇佢哋唔會習慣
而家咁樣可以慢慢等佢哋轉睇viu唔睇tvN

佢哋睇開咗會順帶睇埋其他節目
咁令到佢哋唔睇tvb係好事

利申：呢套垃圾唔會睇

Viu同Viutv唔同架wo

抵制tvb戰線未出post前
viu個fb已經好多人屌緊

tvb有班垃圾觀眾
就話有慣性收視
viu冇呢支歌仔唱

即轉台

呢段時間建議大家轉去英文台Viu6
有Good Place 同 Brooklyn 99 睇

港台930啲節目都幾高質

黑警劇一定不了

望到啲演員已經唔想睇

我唯一諗到嘅辯解就係佢想吸啲垃圾師奶過檔睇viu 但希望真係冇下次

黃色viu app播完順便

作為觀眾根本冇需要幫佢兜
黑警劇就杯葛
就係咁簡單

從來都唔覺viu tv 係黃
好多人以為係

係你以偏概全
好多人到得幾點收視？

可能想睇吓自己啲觀眾係咪死忠到播咩都撐

佢一係播番韓劇算啦

On9 viu

會計妹原來咁撚柒藍

擺睇呢個時段

冇乜分別
所以冇睇
浪費時間

之前太平紋身店都仲會間中睇吓

冇

隨時罷睇都得 毫無懸念

有人偽造文書周圍呃黃店錢

得啲傻仔先會覺得viu係黃

就算唔講政治都睇唔落啦呢套

要做任務了!

有份Mon po嘅唔該叫你地啲膠層快快手整走套垃圾

仆你個街, CCTVB 嚟嘅!

屌啊

国家又有任務比你啦Richard

Cls 去到99台都要見到bob
我熄電視算

Viu係咪想我地罷睇
睇套咁嘅劇食屎
之前一直以為viu係黃圈一份子

黃圈
你係咪真心膠

其實電視/電台仔點夠中共玩
你打低無線
中共咪搵人落嚟賤價買起播央視
習帝仲讚你乖話你咁叻仔
而家仲有中港合拍
遲啲得返大陸劇
用同一道理viu/rthk都走唔甩
所以任何反電視台嘅都只不過係加速港劇滅亡
因為無論你點反結局都一樣
理想結果係唔存在
Ok你話要攬炒
but 你唔走
遲早netflix都冇得睇
sad but true
留得低就係要抵得渴

viu根本唔係黃 係你地覺得啫 如果唔係黃咁買啲有好多識嘅演員做嘅戲唔出奇 甚至可能覺得得罪黃絲唔影響佢哋 所以買得即係叫我哋罷睇

一開電視以為睇錯台

viu 又真係太 hea
CCTVB 一定會換晒人哋啲字幕，同主題曲

香港既電台電視台冇可能黃 個牌係共產黨手上 國家有任務係冇得唔做

Up

冇下次冇下次 唔好撚戇鳩啦你
政府發牌電視台 慢慢變黑又得 立即變黑晒亦得
及早接受現實唔好喺度FF啦

我老母睇31台多

高質老母

黑警劇不了 罷睇戰毒

你講既其實真係最大理由
事實就係呢類popo劇一向年齡層好廣 可以吸埋師奶阿叔
個情況同香港人以前特別鍾意睇警匪片一樣 eg 無間道 寒戰
如果有其他理由 就係為左表態

推
Viu cls

係淺黃演員既生存圈，但唔係黃圈

現實就係班毒狗同黑社會拍晒肩頭，你定時交貨交人，我就識做俾你繼續發財
香港一早冇咗警察

now一早換左老細

先撇除藍黃因素 轉過嚟睇其中一個賣點就係佢啲節目題材大膽 新鮮 好吸引人
依家咁樣同睇返tvb 有乜分別仲要愈嚟愈多tvb 啲老屎忽

仲有77台
真係有留意過佢啲節目就知藍過viu
但係佢哋之前又有搵黃到金嘅李綺雯上去做節目

Agger 唔順眼 唔想睇

香港怎麼辦

唔知其它人點
我條底線係黑警劇唔睇
佢打壓黃藝人就當佢tvb

係囉
明明自己啲原創劇仲好睇

屋企人見到係講黑警即刻唔睇

真心
viu 可以唔再睇
太撚過火呢鋪

睇撚到整容裝雞就唔想睇

播無線嘢洗撚睇你VIU咩

睇港台仲撚好 push

大家記得睇港台

推啦垃圾 viutv 我睇港台唔撚好

完全對

完全唔明viutv做乜要播呢套垃圾搞臭自己個朵

Viutv 9點半套野真心撐唔落

衰過買韓劇

蝦頭即係楊詩敏？藍架咩
Details please

推
viu on9

話左viutv唔係黃，一班傻尻盲捧

我以為自己睇緊tvb呀屌

補推

仆你個街，TVB黎既喂

9點半緊係轉YouTube睇蘋果930新聞

原來係阿婆

pish

弱智 咁駛鬼睇viu咩
睇返tvb都得啦
又一間高層係on9既
買埋啲垃圾tvb劇

垃圾劇

呢套野，垃圾到爆，昨晚睇左一集，可以ignore

是9但播套韓劇啦

琴日睇完夫妻的世界就沖涼，沖完出嚟見到電視堆演員我以為屋企有鬼幫我轉咗台去TVB點解睇viu都仲見到莊思敏個死八婆！！？

on9高層，一鋪清曬舊年二月廿九開始積返黎既口碑

推啦屌

見到佢就諗起楊明同燉湯

Viu根本就試緊水温 ，如果今次收視過到骨，肯定陸續有黎，大家一定要齊心罷睇，咁垃圾Viu下次就唔敢播

要話畀viu知佢啲觀眾唔係冇底線

邊d餐廳仲播viu 罷食

你想講viutv吓話?
佢咁公開播viu唔怕俾人屌?

on9

屌垃圾viutv

送就話姐你仲要買套垃圾返黎

支持 唔應該逢viu必撐

Facebook 洗緊版
好事

真係好垃圾，罷睇

睇咗一集
以劇論劇嚟講 好撚垃圾